[冇圖] 點解d呀叔咁鍾意...

仲要屌完扮無知踩多兩腳
你叫下手d人坐你隻香港腳咩

樓主好靚仔

哈哈樓主

肯定係搵人幫我影既沙龍啦
BTW 真係唔知放隻臭腳上去係咪真係咁舒服

HI

樓主正宗中國人樣, rip

咪zoom大隻腳啦，好嘔心呀。

有冇人校果啲個反射

住屯門呀

樓主結咗婚？

借刀？

做得好

召喚阿寶

好靚仔

相由心生
一副正義樣

平時起連登話自己180cm月入五皮就係呢d樣

樓主不惜自爆都要揭發廢老惡行

英勇

你係咪同我識埋同一個人

咁撚濛 睇死垃圾連登仔都唔會起到底 好心就唔好無聊啦 錯晒重點 每次post野上黎就睇人地有無自爆 搵到又點 好叻叻？

樓主

似係TMH做health care assistance?

之前開咁多post無人理

而家有人理你

樓主結左婚？

RN?

好地地做咩要貼人上黎呀
害人終害己

個呀叔乞人憎

樓主做得好

唔係 唔識佢

連登仔真係好撚低質
做個正義撚都要比你地起晒底串撚柒柒咁

crop 樓主的係咪都係廢老

呢度D垃圾會然focus唔係係廢老度
竟然係放大樓主
佢屌柒D廢老都比呢度D垃圾連登仔咁對待

劉皇發 ？

咪撚就係!!!
晨早流流都咁多小朋友上連登,
見有人笑樓主就個個跟住笑,
樓主的確係自爆左, 但蒙撚到咁你係咪起到佢底呀?
你係咪出街都認到樓主再指撚住佢黎笑呀? 唔係丫嘛屌你地老母!!!!
應該要恥笑既就要大大力笑,
唔岩位都要笑就顯得你地低質啦垃圾,
下次睇路啦

quote你老母臭閪啦垃圾小學雞會然
你呢D心智有障礙既上乜撚野連登呀
影撚衰曬

所以搭巴士一定坐上層
上層無位寧願企